我每次唱住依2句黎屌我條女 真係勁咗好撚多

我要與你硬碰 以爆烈嘅高速旋動

真係多謝爆旋陀螺

哈哈哈嘿

各位巴打可以試吓

正wor 下次可以chok 住依個post 屌